公務員home office 其實有冇做野?

公務員wfh，至少有一半時間坐定定對住電腦／文件做野
如果冇，憑咩拎100%糧?
仲有招聘組好似完全冇進度咁，apply咗30幾份都可以冇回覆

係公司都會蛇王架啦
唔係叫你100%devote 俾公司
而係maximise 個efficiency

以我所知, 有部門recruitment team無得wfh

諗都諗到啦
佢哋處理咁多機密or市民資料，點帶返屋企做呀？
政府Home office =放有薪假

公務員平時都冇野做架啦

[行動po]香港人日程表更新

撚有野做咩

冇，日日打機

Work from office都冇野做啦

平時d野已經拖長黎做先頂到放工

好想知啲可以wfh但冇嘢做嘅公務員係做邊啲位

識有人做政府
幾個人約埋去其中一個同事屋企打牌

大把部門，公共設施唔開
入面平時做運作果d人
wfh可以有咩做

政府工邊有野做